<resources>
    <string name="app_name">EarthEden</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">My plant</string>
    <string name="title_notifications">Notification</string>
    <string name="title_menu">Menu</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="submit">Submit</string>
    <string name="user">User :</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="user_email">Email: </string>
    <string name="user_id">User: </string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="pause">Pause</string>


    <string name="plant_care_tips">
        1. การรดน้ำ: รดน้ำให้พืชอย่างเหมาะสมโดยพิจารณาจากชนิดของพืชและเงื่อนไขสภาพแวดล้อม เช่น พืชที่ชอบแห้งควรได้รับน้ำน้อยกว่าพืชที่ชอบชื้น\n\n
        2. การให้แสง: มักจะมีความต้องการในแสงและเวลาการให้แสงที่แตกต่างกันตามชนิดของพืช แต่ส่วนใหญ่มักต้องการแสงแดดหรือแสงสมมุติในระยะเวลาที่เพียงพอ\n\n
        3. การให้ปุ๋ย: ควรให้ปุ๋ยอย่างเหมาะสมตามชนิดของพืชและช่วงเวลาของการเจริญเติบโต เช่น ให้ปุ๋ยเสริมในช่วงการออกดอกหรือผลิต\n\n
        4. การตัดแต่ง: ตัดแต่งใบหรือกิ่งที่เสียหายหรือเกินไป เพื่อส่งเสริมการเจริญเติบโตและลดการแพร่ระบาดของโรคและแมลง\n\n
        5. การดูแลดิน: รักษาความชุ่มชื้นของดินโดยการให้น้ำตามความต้องการของพืชและการใช้วัสดุเลี้ยงดินอื่นๆ เช่น ปุ๋ยหมักหรือฟางข้าว\n\n
        6. การป้องกันกำจัดศัตรูพืช: ระวังและจัดการกับศัตรูพืชเช่น แมลง โรค หรือสัตว์กัดกิน โดยใช้วิธีการที่เหมาะสม เช่น การใช้สารเคมีหรือวิธีการชีวภาพ\n\n
        7. การเสริมความแข็งแกร่ง: ใช้วิธีการเสริมความแข็งแกร่งของพืช เช่น การให้น้ำสม่ำเสมอ การให้ปุ๋ยที่เหมาะสม และการป้องกันกำจัดศัตรูพืช\n\n
        8. การตรวจสอบสุขภาพของพืช: ตรวจสอบพืชเป็นระยะๆ เพื่อตระหนักถึงสุขภาพของพืชและรับมือกับปัญหาที่อาจเกิดขึ้นตั้งแต่เริ่มต้น\n\n
        9. การจัดการกับสภาพอากาศ: ระวังสภาพอากาศที่อาจส่งผลกระทบต่อการเจริญเติบโตของพืช เช่น การป้องกันการแช่แข็งหรือการแดดจัด\n\n
        10. การเก็บเกี่ยว: เก็บเกี่ยวผลผลิตในช่วงเวลาที่เหมาะสมเพื่อรักษาคุณภาพและความสดชื่นของพืช
    </string>




</resources>